及時雨

去到學校門口
見到成班人返轉頭走
心諗做乜嘢
然後有人話紅雨
就成班走咗去食早餐

及時雨幫到你

EDB都冇宣佈停課

你地記得食完返返學

最撚on9係冇宣布停課
係咪第一次紅雨唔停課

紅雨唔係返咗學就繼續返
未返就留係安全地方咩

你覺得紅雨可以掛到幾點

小學停課未

教育局指引唔係8點前紅就停課
8點後就返學咩

媽媽話我唔使返牙

今日咪就係0805

等得班柒頭宣佈都已經咁浸L死咗

未返應該唔使返掛

8點05分都未離家講唔通喎

即係點 我仲食緊早餐

食埋返屋企訓啦 驚鳩咩

一陣9點15分落咁就搞笑

返唔到咪算囉
何必咁執着，食完返屋企理得佢
前提係要有一個撐你既老竇老母

返學既理撚得佢，打工就話跟守則姐

理鳩佢唔番咪唔番
不過都係果句：前提要有個撐你既我老竇老母

我都係等我老竇返咗工之後先返屋企
費事屌我唔翻

你老豆老母點解會撐佢
唔通你同樓豬係親兄弟

我學校話自己可以決定返唔返
準備返屋企瞓覺了

落咗

弓起

樓主中學生？